/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* The message prefix of the Programer Helper chat template */
"Analyzes and optimizes the following code: " = "分析并优化以下代码：";

/* App slogan */
"APP_SLOGAN" = "一个聊天助理";

/* No comment provided by engineer. */
"Appearance" = "外观";

/* The authentication error of message failed reason */
"Authentication Failed" = "认证失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy me any size of coffee, you will" = "给我买一杯咖啡，你将";

/* Chat history length to send none */
"CAHT_HISTORY_LENGTH_TO_SEND_NONE" = "不发送";

/* Cancel */
"CANCEL" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Chat Source" = "会话源";

/* Chat actions */
"CHAT_ACTIONS" = "操作";

/* Chat auto copy */
"CHAT_AUTO_COPY" = "自动复制";

/* Chat auto copy hint */
"CHAT_AUTO_COPY_HINT" = "收到消息后自动将消息复制到剪切板";

/* Chat clear message */
"CHAT_CLEAR_MESSAGE" = "清除消息";

/* The action to create a chat */
"CHAT_CREATE" = "开始会话";

/* The short form of the action to create a chat */
"CHAT_CREATE_SHORT" = "开始";

/* The custom action of chat */
"CHAT_CUSTOM" = "自定义会话";

/* Chat delete */
"CHAT_DELETE" = "删除会话";

/* Chat detail */
"CHAT_DETAIL" = "会话详情";

/* The action to edit a chat */
"CHAT_EDIT" = "编辑会话";

/* Chat editor chat section */
"CHAT_EDITOR_CHAT_SECTION" = "会话";

/* Chat editor config section */
"CHAT_EDITOR_CONFIG_SECTION" = "设置";

/* Chat editor icon selector icon section */
"CHAT_EDITOR_ICON_SELECTOR_ICON" = "图标";

/* Chat editor icon selector title */
"CHAT_EDITOR_ICON_SELECTOR_TITLE" = "选择一个图标";

/* Chat history length to send */
"CHAT_HISTORY_LENGTH_TO_SEND" = "历史消息数";

/* Chat history length to send hint */
"CHAT_HISTORY_LENGTH_TO_SEND_HINT" = "设置该会话最多会发送的历史消息数量";

/* Chat history length to send max */
"CHAT_HISTORY_LENGTH_TO_SEND_MAX" = "最大";

/* Chat message prefix */
"CHAT_MESSAGE_PREFIX" = "消息前缀";

/* Chat message prefix hint */
"CHAT_MESSAGE_PREFIX_HINT" = "将会在添加到每一条消息之前";

/* Chat OpenAI model */
"CHAT_OPENAI_MODEL" = "模型";

/* The presets of chat */
"CHAT_PRESETS" = "会话预设";

/* Chat role prompt */
"CHAT_ROLE_PROMPT" = "角色提示";

/* Chat role rompt blank hint */
"CHAT_ROLE_PROMPT_BLANK_HINT" = "普通会话";

/* Chat role prompt hint */
"CHAT_ROLE_PROMPT_HINT" = "设置聊天助理的行为";

/* Chat temperature */
"CHAT_TEMPERATURE" = "温度";

/* Chat temperature balanced */
"CHAT_TEMPERATURE_BALANCED" = "平衡";

/* Chat temperature creative */
"CHAT_TEMPERATURE_CREATIVE" = "创意";

/* Chat temperature precise */
"CHAT_TEMPERATURE_PRECISE" = "严肃";

/* The action to update a chat */
"CHAT_UPDATE" = "保存会话";

/* The short form of the action to update a chat */
"CHAT_UPDATE_SHORT" = "保存";

/* Chats empty hint */
"CHATS_EMPTY_HINT" = "点击右下角的 + 按钮开始会话";

/* The hint that select a chat to start */
"CHATTING_SELECT_CHAT_HINT" = "选择一个会话以开始";

/* No comment provided by engineer. */
"Checked both **AssisChat** and **Allow Full Access**." = "打开键盘中的 **AssisChat** 和 **允许完全访问** 两个选项。";

/* No comment provided by engineer. */
"Claude API domain (optional)" = "Claude 自定义域名（可选）";

/* No comment provided by engineer. */
"Click the **Globe** icon to switch the keyboard to **AssisChat**." = "点击 **地球** 图标，将键盘切换为 **AssisChat** 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Coffee Plan" = "咖啡计划";

/* Config success with QRCode */
"Config success" = "配置成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Config the API Key for ChatGPT or Claude." = "配置 ChatGPT 或 Claude 的 API Key";

/* The message prefix of the Language Polisher chat template */
"Corrects and polishes the following content:" = "纠正及润色以下内容：";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a Claude API Key from https://console.anthropic.com/account/keys" = "从 https://console.anthropic.com/account/keys 获取 Claude API Key";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Version: %@(%@)" = "当前版本：%@(%@)";

/* Done */
"DONE" = "完成";

/* Edit */
"EDIT" = "编辑";

/* Error */
"ERROR" = "错误";

/* The message prefix of the Explainer chat template */
"Explain following content: " = "解释以下内容：";

/* The name of the Explainer chat template */
"Explainer" = "解释解释";

/* Failed to config with QRCode */
"Failed to config" = "配置失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Features" = "特性";

/* No comment provided by engineer. */
"General" = "通用";

/* No comment provided by engineer. */
"Go To **Settings**" = "转到 **设置**";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to set chat source" = "去设置会话源";

/* The buying button in pro introduction */
"Good Luck" = "祝你好运";

/* The coffee plan summary */
"Hey, Friend" = "你好，朋友";

/* The message prefix of the Recipe chat template */
"How to make the following dish: " = "如何烹饪下面这道菜：";

/* The link of the Telegram group. */
"https://t.me/AssisChatHQ" = "https://t.me/AssisChatGroup";

/* The link of the twitter account. */
"https://twitter.com/AssisChatHQ" = "https://twitter.com/noobnooc";

/* iCloud Sync toggle label in settings */
"iCloud Sync" = "iCloud 同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Import chat prompts" = "导入会话配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Import configuration" = "导入配置";

/* No comment provided by engineer. */
"In **PREFERRED LANGUAGE** section, select **Keyboards**." = "在 **首选语言** 中，选择 **键盘** 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Input text in text field and select the text want to be handled." = "在文本输入框中输入文字，然后选择想要处理的文本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Integrate with input field through **Keyboard Extension**" = "使用 **键盘扩展** 与文本输入框集成";

/* QRCode params are invalid */
"Invalid params" = "参数不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid URL" = "不可用的 URL";

/* The name of the Just Chatting chat template */
"Just Chatting" = "随便聊聊";

/* The system message of the Just Chatting chat template */
"Just chatting." = "随便聊聊";

/* No comment provided by engineer. */
"Keyboard Extension" = "键盘扩展";

/* The name of the Language Polisher chat template */
"Language Polisher" = "语言润色";

/* The large size label of font size setting */
"Large" = "大";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn More" = "了解更多";

/* The limited-time label text for coffee products */
"Limited-time" = "限时";

/* The label of the setting of message font size */
"Message Font Size" = "消息字体大小";

/* The network error of message failed reason */
"Network Error" = "网络错误";

/* The name of new chat */
"NEW_CHAT_NAME" = "新会话";

/* New message hint */
"NEW_MESSAGE_HINT" = "新消息";

/* The normal size label of font size setting */
"Normal" = "普通";

/* No comment provided by engineer. */
"NOT Include Services" = "不包含在线服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Open **Settings** for **AssisChat**." = "在系统的 **设置** 中打开 **AssisChat** 的设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pin Chat" = "置顶会话";

/* No comment provided by engineer. */
"Please config in **Settings** before using **Keyboard Extension**" = "在使用 **键盘扩展** 之前请先到 **设置** 中设置键盘选项。";

/* Share Extension feature summary in pro introduction. */
"Process text from other apps with Share Extension." = "通过分享扩展，实现在其他应用中处理文本。";

/* The name of the Programer Helper chat template */
"Programer Helper" = "程序帮手";

/* The rate limited error of message failed reason */
"Rate Limited" = "超出频率限制";

/* The name of the Language Recipe chat template */
"Recipe" = "菜谱";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Purchase" = "恢复购买";

/* The name of the Virtual Girlfriend chat template */
"Samantha" = "小美";

/* The name of the Virtual Boyfriend chat template */
"Samuel" = "大壮";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan QRCode" = "扫描二维码";

/* No comment provided by engineer. */
"Select **AssisChat** in share menu." = "在分享菜单中选中 **AssisChat** 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a chat to handle the text." = "选择一个用来处理文本的会话。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a preset or custom a chat" = "选择一个预设或者自定义会话";

/* No comment provided by engineer. */
"Select text from other apps, select **Share** item in context menu." = "在其他应用中选中文本，然后在上下文菜单中选择 **共享...** 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Send message directly" = "从对话界面发送消息";

/* The server error of message failed reason */
"Server Error" = "服务器开小差了";

/* Settings */
"SETTINGS" = "设置";

/* Settings about */
"SETTINGS_ABOUT" = "关于";

/* Settings acknowledgments */
"SETTINGS_ACKNOWLEDGMENTS" = "鸣谢";

/* Settings chat section title */
"SETTINGS_CHAT" = "会话";

/* Settings chat source */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE" = "会话源";

/* Chat source incorrect hint */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_INCORRECT_HINT" = "请正确配置会话源";

/* Settings chat source api key empty error message */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_NO_API_KEY" = "请输入 API Key";

/* Settings chat source OpenAI API domain */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_OPENAI_DOMAIN" = "OpenAI API 域名（可选）";

/* Settings chat source OpenAI API domain hint */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_OPENAI_DOMAIN_HINT" = "使用代理域名，通常推荐留空使用默认值。请不要使用不受信任的域名，这样可能会使你的 API Key 泄露。";

/* Settings chat source OpenAI API Key */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_OPENAI_KEY" = "OpenAI API Key";

/* Settings chat source OpenAI API key hint */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_OPENAI_KEY_HINT" = "从 https://platform.openai.com/account/api-keys 获取 API Key";

/* Settings chat source summary */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_OPENAI_SUMMARY" = "配置 OpenAI API";

/* Settings chat source validate and save button */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_VALIDATE_AND_SAVE" = "验证并保存";

/* Settings chat source validate and save success */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_VALIDATE_AND_SAVE_SUCCESS" = "已成功验证并保存";

/* Settings color scheme */
"SETTINGS_COLOR_SCHEME" = "深色模式";

/* Settings color scheme automatic */
"SETTINGS_COLOR_SCHEME_AUTOMATIC" = "自动";

/* Settings color scheme dark */
"SETTINGS_COLOR_SCHEME_DARK" = "深色模式";

/* Settings color scheme light */
"SETTINGS_COLOR_SCHEME_LIGHT" = "浅色模式";

/* Settings Feedback */
"SETTINGS_FEEDBACK" = "反馈";

/* Settings symbol variant */
"SETTINGS_SYMBOL_VARIANT" = "图标变体";

/* Settings symbol variant fill */
"SETTINGS_SYMBOL_VARIANT_FILL" = "填充";

/* Settings symbol variant outline */
"SETTINGS_SYMBOL_VARIANT_OUTLINE" = "线框";

/* Settings theme section title */
"SETTINGS_THEME" = "主题";

/* Settings tin */
"SETTINGS_TINT" = "主题色";

/* No comment provided by engineer. */
"Setup Keyboard Extension" = "设置键盘扩展";

/* Share Extension feature title in pro introduction. */
"Share Extension" = "分享扩展";

/* No comment provided by engineer. */
"Share text from other apps with **Share Extension**" = "通过 **分享扩展** 在其他应用中分享文本到会话";

/* The small size label of font size setting */
"Small" = "小";

/* Success */
"SUCCESS" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Support Us" = "支持我们";

/* No comment provided by engineer. */
"Switching iCloud sync will take effect after restarting the app." = "切换 iCloud 同步将在重启 App 后生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync chats and messages across devices using iCloud." = "使用 iCloud 在不同设备之间同步会话和消息。";

/* No comment provided by engineer. */
"The Anthropic API and Claude services are provided by Anthropic company, and the rights for data usage and fee collection are reserved by Anthropic company. You can find more information about data usage and fee collection at https://www.anthropic.com." = "Anthropic 和 Claude 的 API 及相关服务由 Anthropic 公司提供，其数据使用和费用收取均由 Anthropic 公司保留解释权。数据使用和费用收取等更多信息可以在 https://www.anthropic.com 获得。";

/* No comment provided by engineer. */
"The Coffee Plan does NOT include OpenAI API services and any online services that AssisChat may offer in the future." = "咖啡计划不包含 OpenAI API 服务，以及 AssisChat 未来可能推出的任何线上服务。";

/* No comment provided by engineer. */
"The model \"%@\" is not available" = "模型 \"%@\" 不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"The OpenAI API services are provided by OpenAI company, and the rights for data usage and fee collection are reserved by OpenAI company. You can find more information about data usage and fee collection at https://platform.openai.com." = "OpenAI API 相关服务由 OpenAI 公司提供，其数据使用和费用收取均由 OpenAI 公司保留解释权。数据使用和费用收取等更多信息可以在 https://platform.openai.com 获得。";

/* No comment provided by engineer. */
"Then the text field has replaced with handled text." = "然后文本输入框中选中的文本，将会被处理后的文本替换。";

/* No comment provided by engineer. */
"Then you can see the result, regenerate the result, or copy the result text." = "然后你可以查看处理完的文本、重新生成，或者复制结果。";

/* The message prefix of the Translator chat template */
"Translate the following content:" = "翻译以下内容";

/* The name of the Translator chat template */
"Translator" = "翻译小助手";

/* No comment provided by engineer. */
"Unauthenticated request" = "身份验证失败";

/* Unidentified QRCode hint */
"Unidentified QRCode" = "未识别的二维码";

/* The unknown client error of message failed reason */
"Unknown Client Error" = "未知客户端错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown error" = "未知错误";

/* The unknown error of message failed reason */
"Unknown Error" = "未知错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock All Features" = "解锁所有功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock all the local features of the app." = "解锁 App 的所有本地功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unpin Chat" = "取消置顶会话";

/* Unrecognized QRCode hint */
"Unrecognized QRCode" = "当前应用版本不支持该二维码";

/* No comment provided by engineer. */
"Use proxy domain. We recommend leaving it blank to use the default value. Please use a domain that you completely trust, otherwise your API key will be leaked." = "使用代理域名。我们推荐留空以使用默认值。请使用完全信任的域名，否则你的 API Key 和使用数据将会泄露。";

/* No comment provided by engineer. */
"Using Keyboard Extension" = "使用键盘扩展";

/* No comment provided by engineer. */
"Using Share Extension" = "使用分享扩展";

/* No comment provided by engineer. */
"When the result has completed, click the **Replace** button to replace the selected text in the text field with the chat result." = "当结果处理完成后，点击 **替换** 按钮，可以将选中的文本替换为处理过后的结果。";

/* The system message of the Recipe chat template */
"You are a kitchen helper who responds with the recipe for a given dish." = "你是一个厨房帮手，回复给定菜名的菜谱。";

/* The system message of the Language Polisher chat template */
"You are a language polisher who corrects language errors and polishes the given content. no more words, no explaining." = "你是一个语言润色器，纠正给定文本的语法错误，润色语言。不需要更多解释。";

/* The system message of the Programer Helper chat template */
"You are a programmer's assistant who analyzes and optimizes given code." = "你是一个程序帮手，分析并优化给定的代码。";

/* The system message of the Translator chat template */
"You are a translator, just translate, no more words, no explaining. English to Spanish, others to English." = "你是一个翻译官，翻译给定的文本，不需要更多解释。中文翻译为英文，其他语言翻译为中文。";

/* No comment provided by engineer. */
"You are an intelligent assistant, explain the given content in simple language." = "你是一个智能助手，用简明的语言解释给定的内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"You are in" = "你正在";

/* The free trying plan summary */
"You are trying the Coffee plan" = "你正在体验咖啡计划";

/* No comment provided by engineer. */
"You are using the TestFlight version. Please download the app from AppStore and buy me a coffee to support me." = "你正在使用 TestFlight 版本。你可以在 AppStore 下载 AssisChat 并购买一杯咖啡给我以支持我的工作。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have not set the chat source correctly. Please set it correctly to continue." = "你没有正确设置会话源，请设置后继续。";

/* The system message of the Virtual Boyfriend chat template */
"You will play the role of a virtual boyfriend. Your name is Samuel, and you are 27 years old. You live in New York. Your speaking tone needs to be natural and cute, and you should use emojis frequently in conversations." = "你将扮演一个虚拟男友。你的名字叫大壮，今年27岁，生活在北京。说话的语气需要自然可爱一点，多在对话里带 emoji 。";

/* The system message of the Virtual Girlfriend chat template */
"You will play the role of a virtual girlfriend. Your name is Samantha, and you are 25 years old. You live in New Jersey. Your speaking tone needs to be natural and cute, and you should use emojis frequently in conversations." = "你将扮演一个虚拟女友。你的名字叫小美，今年25岁，生活在云南大理。说话的语气需要自然可爱一点，多在对话里带 emoji 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your support is our driving force for moving forward." = "你的支持是我们前进的动力。";

